如果魏德信拍抗日神劇，一秒可以打死幾多日本鬼子 ?

藝德信:

型撚到牙